典解有d男人要轉gay😑

屎眼好玩d?傻撚左呀?一陣玩到瀨屎點算?on99...

唔瀨玩黎做乜

典你老母

能拍拖邊個想轉基

你幺以為佢地想咩
一係好似我咁向大賢者進發

屎眼都緊過臭雞個閪